陶傑: 甘地其實非常激進. 香港平民都未必會接受.

8/7光明頂

陶傑:
- 以香港社會既標準, 甘地既抗爭手法 其實非常激進. 香港平民都未必會接受.
- 甘地既抗爭手法, 對英國政府有用, 但中共應該唔會對此屈服
- 但另一方面, 香港持續不斷既勇武抗爭, 都未能令中共屈服.
- 抗爭者要明白和接受 香港民情和局勢 跟海外其他地區既差異.
- 抗爭最重要係爭取民意和國際支持. 美國國會都支持香港抗爭者
- 香港抗爭要繼續, 但不要再做那些可能流失民意既行徑. 好似 放火, 掟警署, 攻擊紀律部隊宿舍, 塞港鐵 呢D行為, 就請不要再做.

- 建制派應舉行記者會集體支持林鄭月娥. 所有參加今年區議會選舉既建制派代表, 都要集體出席記者會, 公開支持林鄭月娥!

參考

參考返聖雄甘地，如果要採用非勇武不合作運動，香港人重有好多野未做？

深水埗嗰張笑左

推

推
其實文宣要叫連登仔放圖上social media

淨放呢度唔夠

行動必須升級

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

我無野講

又係d軍師post 19才子收皮啦

都唔知點解要聽呢d人講 完全無成功抗爭經驗

光復香港 鐳射革命!!

好靚
－－－
Btw 19講得係冇錯 岩就聽 唔岩就算

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

孫中山都係暴徒

收皮

跟據我自己聽老一輩嘅睇法，放火, 掟警署, 攻擊紀律部隊宿舍佢哋似乎冇咩所謂，因為影響唔到自己，佢哋最驚最唔鐘意真係得塞地鐵

一方面話印度都激進過香港，一面就話香港唔好又有激進行為

正評俾標題同大部份觀點
唯有部份觀點唔認同

而家係民意戰

已經好多人講過咪再塞鐵啦，只會有反效果，聽吓人意見啦

又割蓆 屌你老母閪

佢幾時有割?

香港邊個成功抗爭過？

點解唔聽其他人意見，冇人叫你盲信，你自己唔會獨立思考判斷？

比意見你就話人割蓆
有時都唔可以淨係睇晒連登嘅意見
都要聽下其他人嘅睇法

因為佢地嘅意見代表一班比較保守嘅黃絲嘅意見

ok收到
聽日開始繼續鳩坐唱歌
支共好快會被感化

呢d叫意見咩 呢d叫利用知名度搶奪民意

好似才子咁講，香港最近幾次勇武抗爭,，都未能令中共屈服.

係咪應該暫時改變一下方法?

重有你同香港人講獨立思考食得屎啦
睇下上屆立會選舉

甘地被和理非騎劫

好圖

中共主要睇錢 這亦是唔會出解放軍既原因 但如果你可以做到令香港既融資功能喪失 中共可能會屈服 因為香港係佢吸外資既主要門戶 所以如果香港繼續蕭條 係有機會達到呢個目標

你燒佢警署中共無所謂 但放火觀感上比較多香港人未接受到 塞鐵唔使講啦 人見人憎

我支持不合作運動
但已經做過幾次
再做嘅效益未必會大

再塞地鐵反而令完全唔睇新聞嗰班人覺得「原來示威者真係會影響民生」
有人係唔睇時事 唔會好似連登仔咁追新聞追記者會
而之前塞咗幾次都睇到啲狗好少喺地鐵清場 即係少機會出醜同失控（入地鐵站打人同拉人都係源自地面鎮壓行動）

建制派龜縮至叻叻

香港近幾十年既和理非抗爭 搞到香港水深心熱啦